沙中線開通未呀，屌佢老母平治街日日塞到仆街

痴撚線㗎，呢家北拱街已經塞

8點開始市區有邊度唔塞？

同問
有邊區返工時間唔塞

開左一樣會塞, 香港仔隧道有辨你睇

都2019年, 仲咁頑固？

開你老母通

噉呢度真係全日塞嘅

真係慣咗塞 求神拜佛唔好炒車添呀

通車都唔敢坐啦屌

驚乜春

個度樽頸位有咩辦法。落橋既車又要轉左排紅隧, 巴士又要等埋站再扭右出去。邊有可能唔塞

紅磡曲街

隨時冧月台開咗你敢坐？